［放榜jj］hku精算巴絲打入一入嚟

之前聽聞hku medic faculty既marginal case會收到hku電話叫擺A1
小弟依家係精算既marginal case
想問吓有無人試過或者聽過hku science faculty既精算或者其他faculty會call marginal case既考生
唔該曬

pushhh

精算marginal case 會有interview
如果穩入同穩唔入就無

唔該曬巴打

有無其他faculty 既巴絲打可以講一講

係咪有個師兄入冊？

精算年年跌
上年marginal但無interview都似入左

push push
btw hku精算放榜後無interview

無咩人讀，market full哂